最新啤梨晚報踢爆民主黨賊喊捉賊真正原因

有撚晒證據, 原來民主黨一直有收開紅色商人捐款同贊助

有咩人會睇